.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Spirit-Song:

Духовная песня (`Spirit Song <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=303>`_) / Закл. 8
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- сила

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 60-футовый конус

**Спасбросок**: простая Стойкость

----------

Ваша сверхъестественная песня посылает пульсирующие волны эфемерной энергии, чтобы атаковать духи существ в этом районе, нанося 18d6 урона силой.
Так как *духовная песня* воздействует на духи существ, она может нанести урон цели защищающей свое сознание (как с помощью :ref:`spell--p--Project-Image`) или завладевшей другим существом, даже если тело цели находится где-то в другом месте.
Вибрирующие волны духовной песни проникают внутрь, но не сквозь твердые барьеры, повреждая бестелесных существ, прячущихся в твердых предметах в пределах области, но не проходящие дальше, чтобы повредить существам в других комнатах.
Одержимые существа не получают урон от песни.
Песня не вредит существам, у которых нет духа, таким как конструкты.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d6.





.. include:: /helpers/actions.rst